點解02拜仁咁戇鳩就爭三冠，唔似我利咁精

放棄足總盃，留力歐聯英超

btw老費08專登輸比樸矛